[1Q題] 雞鴨鵝一齊去睇戲

戲院冷氣壞左，邊隻頭也不回走左？

鵝攞多隻

🤔

Good try but no

雞 因為全部都係雞

留比關羽

鵝你老母
死返5p啦

雞 因為好雞不吃回頭草

我喜歡你的思路

企鵝

答案同食物有關

雞， 因為走地雞

嫌焗雞

秒

鷹
英式桌球

屌你老母

一比貼士就玩完

十連？🤔

幾高質